大埔散開啦又等人部署

唔好再中招啦

商場入面走啦
仲有其他入口係後面入架

Push

走呀

散呀!

大量綠狗係超級城天橋

下層冇鎖門呀

係就落街講啦屌
有幾多人睇到啊

POPO唔想就咁走
諗緊計捉人

點解仲要咁
好唔開心